乜依家小學讀嘅嘢咁深嘅

自問自己都唔係脫離讀書時期好耐
我個小四嘅啊妹嘅常識原來要讀好多嘢
肌肉 骨骼 神經系統 泌尿系統 消化系統……
想當年好似中學先接觸
就算小學都只係學下有咩內臟嗰啲
難怪越黎越大壓力

咩呀我小四都有讀
利申而家year1

父母總係覺得仔女學既野深過佢地以前

事實上真係深左多左
以前細個放學返歸通常都係做半個鐘功課
多既一兩個鐘都搞掂

而家我表弟小三，未計課後班補習班
晚晚都做兩個鐘功課
唔好話落街踢波，睇多啦a夢都冇時間